如果人唔洗訓教會點？

呢個世界會變成點

都係返工架
醒啦

要返足廿四個鐘頭工

去睇正確的卡多

拎訓教時間黎ot

比我訓呀，我想訓教呀

都要休息架大佬 唔洗訓姐

點解黃秋生訓唔到都冇死到

眼訓

打坐回血

我反而先諗到: 啲貓會嫌啲屋企人好煩嘈住佢瞓

好似話人類嘅文明起碼可以行前一千年

正喎 好想知一千年後會點

好似話30歲就會光頭

其他地方唔知 香港就日做20個鐘 人工照舊

你間屋只放到一張櫈同屎坑
售價一千萬

訓教可以防脫髮定點

來回都4個鐘啦 唔洗返屋企

好似唔多關事

可以通宵溫書 aim 高啲